覺唔覺張耀揚當年演奸角，真係超晒班？

覺
唔覺

大飛而家都係剪咗呢種7姑碌Hair style

佢有咁多頭髮咩

現實古惑仔邊有咁型

好撚大隻

陳浩南 你估灣仔你大晒? 我烏鴉就係唔妥你 你吹咩?

日經POST

黃子揚都唔差

我沒有你的壽司 因為我炸傷你

細細粒容易食

真係好man

太kai先啦 太kai先啦

係賭俠1999都好奸

引用錯
係想講黃子揚

古惑仔3 唔係佢做得好
真係垃圾到仆街

幾似黑豹奸角

好似我咁in先得架嗎

做返自己
梗係演得好啦

佢典型奸角黎

啲肌肉

做好人就早死

講咩？串你大佬囉，講咩

我叫你做食屎狗 食屎狗

禎禎

條友去左邊⋯⋯⋯

彈弓加兩磅

carry曬成套古惑仔3

愛我啤酒

個樣好man

喺江湖告急做gay佬都幾好笑

撚撚的姐

壞人有9條命

即刻柒哂

我 東星耀揚一子錯滿盤皆落索

演到咁癲又咁好笑真係非佢莫屬

不過逃學威龍做番次好人

有股邪氣

咩戲

情聖

柒撚到

羅雞都好好喎

殺手豪

東星耀揚J撚死

無間道2 一句對白都無都可以演得咁有戲味

成日覺得佢地好似樣

搵我咩事

剛剛睇完古惑仔3

有一句：「阿！」

成套戲佢同智叔都係眼神交曬戲

劈西瓜呢下係本身劇本有定係佢失驚無神爆肚

老樣都咁霸氣

呀大，我來係同你講聲say sorry

古惑仔3 扮烏鴉係扮得超哂班

人皮燈籠又係好出

切西瓜呢下真係世界級

比神父係屋村圍佢個幕好正

有冇人可以整難做就不如唔好做張gif

屌你又係有聲

勁喎，有人記得槍火入面嘅佢
佢在入面都型到癲，呢幕我覺得最正

食西瓜個張ON9到
其他人帶超咁做真係會好尷尬

你係到插旗 我幫你蚊旗蚊到封鋪好無呀

man到仆街既gay佬

唔知點解我第一下諗起呢張圖

呢張先係原圖

人皮燈籠真係好鬼奸

開槍殺細細粒個動作表情超正超奸

有冇更多圖 link?

早幾年係佢係北京比人捉到佢食大麻 而家唔知點了

今日就係洪興嘅收皮時間

應該特登，因為一開始唔記得駱駝生日定乜大喜日子喺圍村之類摘，洪興任達華都有嚟送禮而當時佢食緊橙仲話啲百掛雜誌堅話方婷男友係江湖猛人！所以首尾呼應佢鐘意食生果！

少少似小幸運男主角

虎背熊腰

佢做緊自己姐

成個木村拓哉咁

我傳道呀幾廿年 叫佢地信耶穌呀未必肯個個信 你話叫佢地開片呀你問下佢地去唔去

番元朗汁牛屎啦

好似同個澳門有錢女拍緊拖準備結婚

又想掟人落街

應該係 細~~細~~粒 容易食~~~

Alpha male

黃子楊真人都係仆街，耀揚真人好好人

為咗條女作我反？
我姦畀你睇

咁佢真係黑底嘅

古惑仔3佢單手拿西瓜再砍開一半飲汁個下好型

邊套

欠佢一個金像獎

槍火個個都型，連林雪都型

係咪扮緊發條橙

槍火 放逐 都型到仆街

十八萬...零一百啊

佢企起身掉枝煙入口果下勁撚型
唔知洗唔洗ng先掉到

佢身肌肉

《放逐》佢的嘅長毛造型我覺得幾正

都係呀 ，林雪這個角色由做後援的冷酷，到後來其中一員出事，想辦法解決，這個外冷內熱的性格，更加覺得佢型

香港史上最大隻男演員

前幾年有次係又一城見到佢 幾高下著住套西裝好撚型

Ai，似你就死得啦，成個七轆咁樣

最撚正係渣住枝槍對住陳浩南講左句 sorry man

銅鑼灣 揸lift人～

學校風雲
要睇

倒三角形

槍火 我都煲左幾10次

斬開個西瓜原個食，型撚到

我大佬叫你停車啊，停車啊！

串你大佬囉咩呀

你做咩呀！

因《古惑仔》鄭伊健、陳小春、錢嘉樂、謝天華、林曉峰合作《黃金兄弟》，勾起大家那些年的集體回憶。而《古惑仔》除「浩南」鄭伊健、「山雞」陳小春，大家最有印象的可能就是演「烏鴉」的張耀揚。張耀揚近況如何？這或是一些影迷的疑問。

現年55歲的張耀揚，入電影圈前憑1.8公尺身高及魁梧身材而當模特兒。1985年開始演電影，但到1987年在林嶺東導演、周潤發主演的《龍虎風雲》飾演反派，才開始為人熟悉。

之後，張耀揚在《監獄風雲》演懲教署人員「殺手雄」、《學校風雲》演黑社會大哥瀟灑，都令影迷印象深刻。後來另一代表作，是《古惑仔3之隻手遮天》演的大反派烏鴉、《97古惑仔之戰無不勝》演「東星耀揚」。

張耀揚在《監獄風雲》演「殺手雄」屬港片經典反派。
張耀揚在《監獄風雲》演「殺手雄」屬港片經典反派。

雖然屢演反派為主，但因有型健碩吸引不少女性，連那英、王若琳都曾邀他合演MV。

可是張耀揚在2008年於北京疑藏毒被捕，形象一度受損，影響了演員工作。最近一次演出已是2014年的《大話天仙》，且只屬客串。

另外，他在2008年拍戲致勞引發椎間盤脫開而要休養。去年中，張耀揚出席友人婚禮憶述傷腰情況說：「當時生不如死，好想一走了之，後來做了手術減輕疼痛，自此之後天天運動，踢球、游泳、騎單車！」

張耀揚轉往澳門發展任賭場公關，最近與友人在海外合作投資賭廳。平時生活習慣很健康，常約圈中好友林國斌、黃德斌踩單車，曾與朋友到台灣單車遊，還踩到陽明山。

至於感情生活，張耀揚入行以來甚為低調，他曾與台灣女模艾永玲拍拖，可惜在1999年分手，據說受情傷的張耀揚為此十分傷心，可見鐵漢柔情。之後，屢傳他跟草蜢的蔡一傑過從甚密。

在《古惑仔3之隻手遮天》雖然是演大反派烏鴉，但健碩有型，吸引不少粉絲。
在《古惑仔3之隻手遮天》雖然是演大反派烏鴉，但健碩有型，吸引不少粉絲。

近年，已公開張耀揚與年輕他25年的澳門女友淼淼拍拖，女友被形容外貌如林依晨，他去年也曾公開稱與淼淼一起以結婚為目標。而網上有傳他求婚成功，年底結婚，但當事人未公開承認。

張耀揚人生和事業卻展開新一頁，有指現時商演酬勞達8萬元一場，張耀揚也向媒體透露將演出新作品，據悉網劇《反黑》第二季邀他加盟，不知他所指演出就是此劇。

撰文 : TOPick柴犬出動

欄名 : TOPick柴犬出動

學校風雲

槍火入面真係型撚到

一個佢，一個鄭浩南

呢套係咩...？

睇番慢鏡原來佢差d 斬埋自己d 手指

距離好遠

你應該要驗下眼

講起斬西瓜張gif
舊登有人討論過到底係把刀利定係佢大力先可以一刀過咁斬

第一眼以為夏韶聲

算啦，我地做咁多野阿大都唔會心領架啦

想知佢真人嘅性格係咪都係咁

第一張係咩戲？

高佬輝：搞錯呀著草都遲到 最憎人遲到

講咁耐都仲未有一路跳舞一路fae細細粒gif

有無人試過咁樣一下斬開個西瓜

驗眼啦撚樣

八神奄

坐隔離個肥仔驚嘅

因為做自己

尖東雙虎

😍😍

一直覺得佢好似Bomba個Felix
有冇人有同感

我沒有你的壽司

埃禾啤酒🍻

成個駱克道得我呢間puh可以推哂d客去聽莫札特, 呢d就係藝術同市井之徒的分別

尋日佢上黎我地office

喺數碼港見過真人，好高大好橫，好鬼型

真人點樣, 係咪老左好多

仔南d紋身甩哂色